想問下手汗多嘅人用咩case好

已經換過好多case
隻隻都因為手汗就好"線"手

木應該會好d d既

認真 水泥

用3m貼貼落手

加case即係加厚度，實難揸。

申利裸跑XZ

用磨沙質地嘅殼

利申:多手汗

真的有用？

到時成部機無埋

真皮殼ok

帶條毛巾

唔會完全防跣,但係起碼叫做冇咁跣先

唔撚用

真係有水泥case
利申 用緊
利申 水泥愛好者

我會建議淘寶啲磨沙背貼

有啲望落好似碳纖但透明咁好好 J

利申：用緊

巴打邊到買？

igshop 手作case

用皮

裸跑手汗勁，搞到成日跌機

用精

用yoman

On99咪撚用啦